點解紙巾可以抹乾淨個嘴 但抹唔乾淨隻手

如題

個嘴根本就冇乾淨到

手指紋多凹凸短毛，用作係增摩擦力，污蹟自然多
嘴巴(面孔)光滑長毛(相對)，用作觀官，污蹟順着毛沾上紙巾

利申:段估

加上皮膚有油脂，唔同部位有唔油脂量。
手既作用係探索，油脂相對較多，自然相對難抺

因為加埋口水同條利